講演技 唯唯 > 黑仔 惠英紅

黑仔條撚樣仲未甩到啲亞視誇張演技 演戲用力過我柯屎

唯唯比人斬手指幕戲 由驚到仆街到內疚害死洪狗都演得洽到自然
到山狗死同袁偉豪中槍個幕 短短一兩分鐘既戲交代到晒由驚到喜同無奈

唯唯真係少數香港實力派演員 希望大家唔好再盲反！

廢廢

唯唯同袁偉豪段兄弟情都好好睇 睇到咸左

黑仔好戲就唔會矮仔一部頂佢26部

湯唯？

見到勁廢已經唔想睇.

我覺得好過黑仔，但未好過惠英紅